想不到夜晚男朋友竟然...

我男友是個滿淺眠的人
我一翻身或咳嗽 他通常都會察覺
而我每天卻是一覺好眠到天亮
所以我不知道他晚上會被我吵醒
都是他事後跟我說的

而這天我實在感冒到很不舒服
整晚都睡不太好但我還是躺的好好的
然後背對男友 怕咳嗽吵到他
咳的超小心翼翼
但當半夜我一咳嗽時還是被男友發現了
他竟然立刻用手輕輕拍我的背安撫一下咳到肺要掉出來的我
但眼睛是閉的有點半夢半醒狀態
當下真的覺得超有愛
當我一踢棉被他也默默幫我再蓋好 ( 眼睛還是閉的 , 感覺很像反射動作

其實我一直以為跟他睡之後我睡相變好
可以一個姿勢到天亮然後不會亂踢棉被
但原來都是男友晚上幫我蓋好的
然後他醒來發現我沒抱他 他就自己把我抓過來抱我因為我常常覺得很熱 , 都會把他推開然後自己往牆壁那邊黏過去 哈哈哈

這個感冒才讓我知道原來我睡覺時錯過了這麼多男友平常溫暖的小舉動
半夜睡不著卻意外被閃撩到再次戀愛了 ! ( 這次終於換我幫他蓋棉被了吶
* 抱歉被標題騙進來的各位 ~ ~ ( , ' ^ 。 )
大半夜腦袋突然想到這危言聳動的標題就給他打下去了我以後不會走記者相關職業來降低記者水準的請各位安心服用 ( ' · ω · ' )

由好耐以前開始
性幻想自己係同呀伯或者係油頭毒撚做愛

覺得自己被糟蹋，被佢地任意淫褻
一諗起佢地因為我而性滿足，被大力抽插，大力撫摸同強行要我幫佢口交再吞精
我就會好興奮，覺得自己被需要，

直至有一次喺某論壇接觸一個五十幾歲阿叔開cam,佢係我主人，我見到佢條皺皮J，即刻濕晒，好想好好服侍佢，被佢網調我好滿足（係一種罪惡+性高潮嘅感覺），最終keep左半年，我好驚自己獻身比佢所以cut晒同佢接觸，但我另一方面每次諗起佢自慰高潮就好強。。。。。。

Bam

甘刀bam。。。

咁呢句Bam得啦掛